ลือ
Google
ซุ่ม
พัฒนา
ผลิตภัณฑ์
คู่แข่ง
AmazonEcho
เตรียม
ตัว
ภายใน
ปี
เว็บไซต์
Recode
รายงาน
Google
แอบ
ซุ่ม
พัฒนา
ฮาร์ดแวร์
รองรับ
สั่ง
งาน
เสียง
ลักษณะ
เดียวกับ
AmazonEcho
ดึง
เอา
GoogleNow
กลาย
ผู้ช่วย
ภายในบ้าน
ตัว
ฮาร์ดแวร์
ลักษณะ
คล้าย
เร้าท์เตอร์
OnHub
แหล่งข่าว
Recode
เผย
โป
รเจ็ค
ชื่อ
เรียก
ภายใน
Chirp
ระบุ
ด้วยว่า
Google
น่าจะ
ตัว
ผลิตภัณฑ์
งาน
GoogleIO
สัปดาห์
หน้า
น่าจะ
ภายใน
ปี
แทน
ที่มา
Recode
Topics

GoogleGoogleIORumor

